咁樣樣 香港地仲有皇發既？！

鄉議局前主席劉皇發逝世 享年80歲